我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

經過呢幾日，大家開始迷茫，唔知下一步點做好

請大家俾小小耐性睇一睇

首先講返個因果關係
先講反送中

第一因:因為反送中
第一果:有一百萬人上街抗議，希望撤回 69示威

第二因:因為政府無視69嘅1百萬人
第二果:有612示威行動

第三因:因為612，政府宣布暫緩送中條例，但同時宣布612定性為暴動，加上有一位烈士犧牲
第三果: 616大遊行，希望林鄭下台，撤回612暴動，釋放義士，徹回送中條例

咁呢個就好似巴絲講，先和理非，不果，就衝 612係成功嘅，亦成功叫多100萬人上街。

所以講真我地拎到200萬市民嘅attention ，政府係年底先都唔會再講，因為如果佢反口，國際間都會有好大輿論，所以可以放埋一邊先，因為佢一郁，佢一定仆硬街

第二，講警察

今日617係一個好好嘅例子，警方友善嘅，我地會配合警方，我地都唔想阻到市民生活！

對比612，點解我地發夢會衝？係因為警察撩交打，引我地打交，我地為左自保先反抗。我地唔好理邊個衝擊先，細心諗，其實警察友善小小，可能真係唔會衝

又講下因果，我發夢現場見到嘅

第一因:警方係添華後退，引示威者，加上之前已經捉人噴椒
第一果:開始有人叫衝

第二因: 發夢有朋友見到立法會個邊開槍加催淚彈
第二果: 真係開始衝

第三因:警方向人群投擲催淚
第三果:大部分冇gear嘅示威者真係撤走

好，講到呢到。就係大家迷惘嘅點
我地依家需要嘅係牆頭草，個d覺得警察合理，但認同政府唔應該咁急去推嘅人。

咁邊個最大責任呀？係政府

政府俾過大權力警方，令佢地濫權。證明政府對警察訓練係令到我地嘅警察冇左良知。
所以黑警嘅出現係政府失當

第三，和理非同勇武派

其實大家係相輔相成，

因:和理非冇用，政府唔撚理
果:勇武派爭取

因:爭取唔到，和理非繼續上
果:爭取更多時間同支持俾勇武派合理出場

和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。

最後，其實重好多議題要出聲，好似明日大嶼，國歌法。

但係大家細心d諗下，歸根究底都係政府無能，漠視民意。

我地要嘅係真普選同民意，我地依家有200萬人，要好好利用

可能有巴絲concern deadline，本人係同時有deadline，但回顧第一點，政府係唔會講送中住，因為一講佢一定仆街，所以我地一路提醒大眾嘅時候，要繼續做其他野，係好機會話俾大眾知重有好多問題存在

淨返低嘅，全部都係因為冇普選導致嘅。

本人同意改變需要流血，但我同時唔想有人受傷。

我地要不斷拎多d民意，文宣好重要，計劃都好重要，我地唔可以失民意

大家都睇到警察扮死狗，搏同情，點解我地唔可以？我地之間重有好多牆頭草

依家亂咁衝實少左好多人支持，我地欠嘅，係東風，個timing好簡單，政府錯，就係好時機，我地要發夢衝！就要大條道理咁衝！

7月1號可以係好時機睇佢點回應
下星期嘅議題都係社會好敏感嘅，所以，大家要睇清楚，但好好利用200萬人

文宣好重要，依家個個都好留意新聞，social media都好多資訊，流動性好高，係好時機。

不分化，不篤灰，不流血！

我相信合作得好，一定可以成功

612話俾我地知出奇不意先制勝
616話俾我地知和理非嘅威力，有好多人留意新聞，留意政府有冇小動作

最後最後，烈士RIP

多謝大家睇左

有冇其他意見
一齊討論下

同埋
612唔係唔想衝
係冇gear點衝
所以今次要醒d
自己東西，自己帶

推

要留力，一次過爆

冇意義嘅衝只會流失實力

但有準備嘅發夢衝，就多好多威力

和理非有佢嘅用途
係拎民意同spread資訊嘅管道
話俾其他人知我地係因為和理非冇用
所以先發夢衝

大家幫幫手推

不分化，不割𥱊，不流血

今次議員都有做野
佢地都盡量令市民唔好被捕，令集會合法化
呢樣好重要
如果唔係對反送中民怨會上升
因為我地真係阻到人生活

所以我地要同議員裏應外合
佢地收到風就話我地知
我地做適當嘅部署

今次佢地真係做左我地嘅擋箭牌

最最最起碼佢地真係保護緊我地

今次真係we connect左

林鄭成功令我地connect
要好好利用

依家社會比雨傘係偏向blame政府
我地理應食住條水上

今次香港人其實都進化得好快

年輕一代唔再不問世事
老一代明白，同情年輕人

已經係好好

政府繼續有料爆，繼續割𥱊
得罪更多職業，令更多人唔相信政府

我地要等政府犯錯
依家風頭火勢就係最易亂，出錯

文宣可以繼續整多d懶人包，長輩圖，等不同年齡層接觸到，令大家keep住留意時事

勇武派可以繼續發夢plan下突發狀況可以點做，同認清邊d人自己人

和理非繼續監察政府，有乜唔對路就行出嚟，善用我地嘅優點—-人多

林鄭唔可以下台
因為只會換個更仆街嘅落嚟

我地要嘅係撤回送中，譴責警方使用過份暴力，同埋真普選(71重點)

大家幫下推
我覺得tg也好，連登也好，都好迷惘

迷惘好正常

因為呢次係大家嘅第一次咁團結，咁多人力物力

所以大家就不知去向

大家依家要平心而論，才可事半功倍，相輔相成

就算係鍵盤戰士都有佢嘅用途
今次連登仔功不可沒
成功成為可靠嘅資訊處
成功令人唔睇cctvb

因果關係分得清嘅話
好多人會同情雞蛋多過支持高牆

所以大家先分析下因果
就會知道係政府俾我612

我地係反抗者
唔係驅動者

我地係保護自己而發聲

呢樣亦係我一直同意嘅事實

你點會去怪一個受害者

長輩圖成效都好高

亦證明左點樣先係有效俾資訊長者

呢幾日好多資訊

大家都要放鬆一下

關心下身邊嘅人

未成功
所以
一個都不能少！

我地有嘅係二百萬咁多人

唔好放棄

我地要打破香港人就係善忘嘅個污名

麻煩大家推下

我地要多d正能量
我地係得咖
要嘅係全面嘅計劃同各方嘅配合同溝通

希望大家記得我地要嘅係乜

係真正嘅公義

一個都不能少

好文一推

幫幫手
只求香港和平

不分化
希望天佑香港

一推再推

多謝巴打

未完咖香港
重有得救

覺得好就要推畀人睇到參考吓

幫手share tg etc
I just want to spread the word not become famous

i just want to spread the message not 樓主

大大力推
樓主好有道理
要俾更多人見到
勇武派同和理非缺一不可

多謝支持
可以嘅話ig fb都歡迎share

樓主講得好幫推

唔好趕走中立派！

岩呀
俾多d身邊嘅人了清潔因由好重要，尤其長輩

唔趕
但要佢地認清事實唔好俾tbb誤導

push

pushhhhhhhh

其實我係度諗緊
有冇辦法叫各大商場既大電視轉台
有唔少都係LOOP CCTVB新聞台

大批量既和理非唔得,
嗰啲出過嚟既和理非覺得白做,
就會變相心底支持少量勇武無防,
今次睇到連大量學生畀人無理打傷, 仲屈暴動,
咁就更多和理非出嚟支持你哋,
如果睇到你哋再畀人屈,
將會繼續爆大落去.

冇錯 出奇制勝

盡做
爭取得既就爭取 只要種下種子 中立派可能係下次既和理非

依家有人街頭播都證明有用
好好利用social media

無錯，我地要理直氣壯咁發夢衝

其實今朝親眼係電視睇到啲人自己傾好 係廈愨道行返去添美道,
開返廈愨道通車, 我真係覺得我哋贏晒, 贏盡民心.

全中
依家衝只會令市民反感
狗都扮可憐 點解我唔得？

係
證明只要警察按章工作
我地就願意配合

推一推

「和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。」

勇武需要有political window (即是timing) 上場，才能發揮最大作用，不會失去民意！

推

我地從來為嘅係香港未
唔想阻人生活

只要政府政策係關心市民，又點會成日有人上街？
邊個唔想有得休息，家庭樂？

忍唔住即刻開 post 講, 當時真係好開心.

起碼一定唔會畀大量被影響交通既人咋型,

佢哋一定支持我哋, 起碼唔會厭惡我哋先.

因為個陣我見到真係好少人係條馬路到, 見到佢哋亦疲態畢露.

好簡單
今次71就係summary 真普強
加問責

冇偏離同時提醒市民一個治本嘅方法

休息是為了走更長遠嘅路

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

唔係唔好發夢衝
係要聰明，用最低民意成本，做拎最高成效

呢次真係贏得漂亮， 我哋要贏民心呀！

政府不停射波
證明佢地冇cooperate好，一個字 亂

佢亂，就冇時間現市民

所以呢段時間係我地儲軍火嘅好機會

We connected
Dont waste it

和理非永遠都係勇武最強嘅後盾

勇武永遠係和理非最強嘅劍

岩丫 有勇都要謀 我buy你

Push

請幫手share to social media

我地一個都不能少

同埋搞清楚因果

到依家我都覺得 612 係警方想清場,

專登制迼被衝擊/混亂 嚟搵藉口清場.

冇左諸葛亮，劉備甚麼都不是
冇左劉備，成唔到件

要d人證清因果
係邊個一手造成

所以我都捐咗支持

捐咗錢畀 反送中受傷被捕者人道支援基金

政府識見風使舵

我都識利用機會

好認同
真正互補長短

我同意有好警察

我亦意警察係俾冇良知嘅訓練搞到咁

我地要墁返佢地嘅良知！

問責政府

棯口一致對外

19：45開始聽
重點係20：30
大概內容係咁
至於有冇撤走警力引人衝擊
佢話：冇...冇...冇...唔記得有咁嘅事
有就有 冇就冇
點會唔記得有咁嘅事
而且佢的反應好明顯係有咁嘅事

請大家大力推

推俾身邊嘅人睇

俾佢地思考同認下timeline

Do the right thing i n the right time!

Never waste the chances

樓主好有心！
同意200萬民意好珍貴
雨傘失敗就係中政府計民意漸失

同意文宣好重要
但長輩圖好似靜咗少人整

有人話開ac反攻建制fb fanpage
我覺得work

至於衝唔衝
和理非最緊要唔好割蓆
勇武唔好屌和理非只遊行

2面都好重要

當然分析亦重要
有人帶出中信事件好好
但要交到俾立法會議員跟進
議員亦要落力質詢

因為我聽到唔少有係現場睇到既人

phone in 電台/網台 講啲警察點樣做動作 嚇/引 最前線衝擊.

泛民都應該盡快公布籌咗幾多
點用
用唔哂會點處理
定期公布盤數balance(好似上市公司咁）
夠透明大家就少一個疑慮

今次議員，基督徒都幫左好多手
唔好分化，冇佢地，呢個運動一早腹死胎中

冇612義士，更加冇可能拎200萬attention
今次係大家嘅努力

大家更要小心謹慎 唔好浪費我地得到嘅野

所以一個都不能少！

再推
希望大家記得 我地依家有咁多人支持 係要歸功於和理非同勇武派既團結
兩邊都唔好忽視對方既貢獻
槍口要一致對外 唔好自己內部分化 要吸取佔中既教訓

記得登記做選民！

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

高質post, 推

因為一有混亂, 佢哋就唔使公開 call 一輪咪嚟叫你哋走,

call 得嚟嗰啲有法律知識同有經驗既人 就嚟到幫手,

其他人亦會有時間嚟 backup, 我包佢哋清唔到場.

要清都要 1-2 日時間逐個搬, 要咁耐咁多電視直播睇到.

即係清唔到場開會啦.

講得好好！幫推

要體諒打工仔
今日所見其實6點後都好多人到金鐘聲援

打工仔返完工都支持，我地唔好令佢地失望

明白大家都要返工，所以就算留守唔到咁多日都係人之常情

大家俾多d體諒，我相信民心所向

當然啦
依家777同當年689唔同嘅係

佢無未出動老黑落場
又無搵太多愛字頭做假輿論

當年依兩樣嘢真係好困擾

推！

係

為佔而佔只係自high

一定要吸取2014教訓

大家幫下樓主推啦

見佢頭一頁全部自推好辛苦

記得check下有無俾人取消

記得如父母肯投泛民
同佢登記埋

唔肯就免

今次成日講嘅be water
我地要做到專心一個topic之餘
要繼續揭政府d壞事
要大家知道，最有用嘅方法係全民普選

係3頁
我為嘅係香港團結，不怕辛苦，我願意

我都係要係第二個 post 先見到呢段,

佢話開咗post, 我再專登搵先搵到.

搵到即推.

係

連明光社都出嚟

佛舍又出

依啲新力量 相當關鍵

道德高地又夠晒高

辛苦巴打

你都好有心
64開始狂開post

我就主力打cctvb同分化撚

唔辛苦, 因為我認同.

We connected

線下工作都重要

我老母一向係黃絲

今次更積極

亦感染到某啲淺藍親友轉鈦出咗嚟

當然深藍就難搞啲

但其實好多淺藍

分化撚我覺得其實一定係 5毛

所以當我覺得啲 post 有分化意味 就一律唔回應等佢沉.

俾時間線佢知

唔好睇錯因果

希望唔止連登睇到

大家似好灰咁

但其實退後一步成件事就會清晰曬

啱

不過最好努力轉一下風向先

梗係五毛啦

保持清醒就知邊個最想我哋分化

邊個最開心

其他一切係小事

今次mvp係香港人

唔好一味先入為主覺得中老年好難搞
其實啲後生 好少肯同佢哋溝通

覺得無計傾，傾都廢事

啲老人家，中坑其實好想仔女關心

用軟功傾，有好多時有想唔到嘅功效

不打飛機
目標一致
歸根究底
突圍而出

其實好多中年人開始睇到政府on9
然後街頭又有tbb冇嘅影片睇
所以大家都開始心知肚明

眾志今次做得好

四處放片好重要

一台獨大

所以今次要嘅真係遍地開花

返工得閒都同老一輩傾下
佢地都好有智慧
睇下佢地concern乜野，再針佢地嘅concern去做文宣，非常重要

得閒嘅可以推去其他平台
不分化，大家係好拍檔

pish

其實今次勝在好清晰
再加上林鄭、黑警不停助攻
煽到個火愈黎愈大

講真上次雨革中後段已經變咗遊樂場
係靠一個觸發點引爆，
結果當然警察粗暴清場。
最後花生大於成果，
不過有幸大家都留有火種係個心

6月9日(日) 散步，林鄭晚上助攻，
因為早上一班和理非留守，
6月9日(日) 晚上黑警助攻，得罪哂香港記者、聖徒們、勇武
仲要仆街到3、4點圍學生，諗住嚇到香港人唔敢再出，但物極必反。

6月12日(三) 二讀罷工罷課野餐，又係最多一班和理非
4PM 收到風一班建制開會，勇武鬥戰黑警，
以為暴力清場會再次成功，結果得罪一班學生、外國記者，
6月12日(三) 絕對過分已經無需多講，不過今次更堅定「不撤不散」
引發6月16日(日) 2,000,001人再次上街遊行

林鄭 we connect成功了 香港人待績.....

咁分析啦 6.12只係贏左condom情緒失控，下次未必得 呢幾日和理非就好緊要keep住指責堆condom 否則佢地唔過火武力好易民意又淡化

不撤不散其實成功左，政府有排都唔會再揾，成200萬人睇住佢有冇搞小動作

依家可以集中返真普選同警察問題
我地都係被迫去反抗

已經有二百萬民意，仲咁貪心想要多啲，想七百萬共識呀？做得咁盡實會有反效果 無了期爭取民意有咩意義

其實可以同時進行
一路keep住2 百萬，一路吸多d人
我睇唔到616上完街除左句sorry囉之外，200萬加1人拎到d乜

有乜反效果 我腦諗唔到
求指教

長期同類資訊轟炸，香港人會厭倦㗎，點解政府拖字訣有效就係咁解

同時香港人係非常善忘

我冇話不停洗版
而係要時不時提醒
等大家冷靜返嘅時候，都重記得呢件事嘅嚴重性

依家政府破綻好多
你睇下一哥d bullshit就知
乜撚野5人暴動
間接承認佢用過份武力解決和平嘅示威者啦！

文宣麻煩揾佢後面

我同意樓主所言, 我昨天寫的帖文，看法完全一致，當然，現在還不能沾沾自喜，形勢仍然嚴峻

事實上69大遊行把世界目光吸引過來，等美國有力人士有理由去做嘢，唔係完全冇用
當然年青人的勇敢，是關鍵所在

6-12的年青人有準備有戰術兼出師有名，我看見他們3人1組迎戰催淚彈實在太精彩！佩服！
進退得宜，有勇有謀

另外我想講泛民是廢，但仍有作用，正如和理非遊行也是有作用，勇武抵抗也有他的作用，鍵盤戰士的針對性打擊賣港人士也有作用，各司其職，不能一概而論那些比較有用，當然這些功能在適當的大環境，貿易戰，台灣大選等令效果放大，令香港人打這套組合拳打得相當不錯, 總之，1+1>3

我也知有人不喜歡談階段性勝利，要勝就全勝，但談何容易?

200萬人也不能逼林鄭下台，今天只有區區一千幾百可以怎樣，林鄭自已連想選擇辭職也不能，現在不是逼林鄭是在逼習近平，可以嗎？

今天的那些人有勇無謀，即興霸路，仲要兩次！實在不必要，徒添市民怨氣，也消費了6-9,6-12 的行動成果。誰贏輿論誰就贏，今天的行為只會有壞影響。

以上

依家要叫醒港豬
612叫醒左100萬 重有好多人要醒

重點推介

支持

希望文宣睇到

所有問題都係政府嘅過失

隔離po part time乖孩幾好

吸納更多民意!

將淺藍變成黄!

埋嚟睇 埋嚟share

請廣傳

屌你負評制自由hi一hi就中
sorry錯手負評咗

留名幫推

Timing到了

亂咁發夢衝係冇用咖

繼續推！俾多d人睇

推呀

提提你 夠鐘喇咁宜家

Timing came

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

PUSH

其實林鄭冇可能再推送中，太多人睇住
大家可以去叫多人d爭取真普選
從根底解決問題

今次遊行得太多
未必好多市民出嚟

谷一次大嘅，一來可以等大家抖返一下，二來可以叫多d人，三來有更好嘅planning

屌佢老母再唔撚聽，就知點做啦

和理非同勇武今次一次背水一戰

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

麻煩大家睇下